騰訊， 港樓，香港又再證明有呢兩樣野先可以贏！

一係揸樓 一係揸700

唔係就會俾人迫去大灣區

或者第日要住人工島！

你都on9 我60蚊就掃美團

4蚊個陣買700